覺唔覺近幾年D輕改動漫好垃圾？

而家D輕改全撚部都差唔多 ，大部分都一定有蘿莉同大波妹，仲有就係主角一開始就好抽得 ，啱晒比D毒撚代入角色打飛機 ，但係就一D深度都冇 ，D毒撚係咪唔會睇到悶

日經

re 0 算係近年輕改神作

收皮啦你

動漫？

有咩可以超越 海賊王，火影，鋼鍊，聖鬥士？

真係不了

唔通唔係？

劣到一皮

曲到圓

Ching 識貨 ，不過真係一代不如一代

由IS開始，賣人設嘅輕改動畫多到癲，因為IS成功廠商見到咁好賺緊係跟
正如av一樣，再爛嘅劇情，人設畫風好少少都會有人買單

就係一直有班人品味差先有咁多垃圾一直出 ，睇撚完呢D有乜野可以學到？

但呢堆都係主角威能

konosuba, 果青，no game no life都唔差呀
係好多四天王類，但係本身本野就垃圾都無辦法架，落第騎士算好d啦第一集同學戰都士攞埋一齊黎笑，但係最後轉得到正評

動你老母漫，想知輕改漫畫有咩變化？

今季兩套四天王評價都差好遠

偶有良作
都唔見得原創漫改遊戲改平均質素高得去邊

異世界係劇情正常少少同夠淫唔似其他畫大個波fing兩野就算姐，另外果套第一集都睇唔落去

而家動畫唔賣人設唔賣歌唔通賣劇情咩

NGNL直頭神作啦

完全唔同一般異世界故formula

no season2 no life

最頂唔順係d排骨男主
Loli 勁打得 好撚中2
個違和感好重

加速世界
NGNL
第二季呢?

末日時好好睇喎

倖存者偏差
以往galgame同漫畫改出黎既咪又係咁濫，甚至00年代啲輕改咪又係一堆中下質素，隔咗十年八年而家已經無人識